認真的 以後我的post唔希望有以下幾位垃圾低汁會然入

uid 35105, 59569, 13797, 22820, 27099, 12823, 2419, 29080
睇死班廢物連uid都唔識cheque

點解無我

屌你

無人識你啊

wtsapp我

我都唔撚識你

你咁靚

擺我上台

想j你

揾唔到...你係咪呃我

陪我睇林宥嘉

叫咗你低調

我較咗隱形 你照hi啊

hi

想睇⋯⋯但喺日本⋯⋯

收到

好小器😯

識做資料搜集

i love you

love廢青啦你😒